港大校委會會議 (蘋果日報 )

#戴耀廷 #香港大學 #蘋果日報

港大校委會會議 (蘋果日報 )
20200728

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.68M subscribers

港大教委會早前建議毋須解僱因佔中案判囚的法律學院副教授戴耀廷，校委會今（28日）有最終決定。消息指港大校委會以18：2 大比數決定解僱戴耀廷。今日避席的戴耀廷在社交網發文，稱辭退他的決定，「並不是由香港大學，而是由大學以外的勢力透過它的代理人作出。」指這標誌香港學術自由的終結。《蘋果》「果燃台」現場直播結果。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：